突然諗到個人名形容港女

袁和平

...